你是否又是一隻飛鳥？

抑或你是魚？

也許你是停留最久的飛鳥。

我真的很希望你是與我同游的魚，
而不是會飛走的鳥。